{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045772",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "사또가든"
    },
    "text": "忠清北道鎮川郡草坪面クムオギル55に位置する食堂では、料理を注文するには十分な時間が必要だとお知らせします。 急いで催促すると真心が足りないことがありますので、ご注意ください。 このレストランは、最高の真心で最高の料理を提供しています。 特にフナ蒸しをぜひ召し上がってみてください。 また、この食堂は有名なテレビ番組「6時我が故郷」に出演したところとして知られています。 位置は鎮川と曽坪の中間地点にある青少年修練院入口側の山の下にあります。 営業時間は毎日11:00から22:00までで、様々なメニューを提供しています。 オータンククスは8,000ウォン、特大のたい焼きは25,000ウォン、ミディアムサイズのたい焼きは20,000ウォン、ナマズ蒸しは16,000ウォン、ナマズタンは15,000ウォン、エビタンは13,000ウォン、在来鶏のトリタンは50,000ウォン、在来鶏の水炊きは55,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂はどこに位置していますか？",
            "answer": "忠清北道鎮川郡草坪面クムオギル55に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "この食堂の料理の注文にはどれくらいの時間が必要ですか？",
            "answer": "料理を注文するには十分な時間が必要です。"
        },
        {
            "question": "この食堂の特徴的な料理はありますか？",
            "answer": "特にフナ蒸しをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "この食堂はどんなテレビ番組に出演したことがありますか？",
            "answer": "この食堂は有名なテレビ番組「6時我が故郷」に出演したことがあります。"
        },
        {
            "question": "この食堂のメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "オータンククス、特大のたい焼き、ミディアムサイズのたい焼き、ナマズ蒸し、ナマズタン、エビタン、在来鶏のトリタン、在来鶏の水炊きなどがあります。"
        },
        {
            "question": "オータンククスの値段はいくらですか？",
            "answer": "オータンククスは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "特大のたい焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "特大のたい焼きは25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミディアムサイズのたい焼きの値段はいくらですか？",
            "answer": "ミディアムサイズのたい焼きは20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ナマズ蒸しの値段はいくらですか？",
            "answer": "ナマズ蒸しは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ナマズタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "ナマズタンは15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エビタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "エビタンは13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "在来鶏のトリタンの値段はいくらですか？",
            "answer": "在来鶏のトリタンは50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "在来鶏の水炊きの値段はいくらですか？",
            "answer": "在来鶏の水炊きは55,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 298,
        "QA": 459
    }
}